====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En bref :  l ' attente extérieure est utilitaire , elle attend des réponses précises à des questions pratiques , la vision interne est antiutilitaire et « critique » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

